我宣佈所有同前線唔同意見既人都係三毛

人地搵命博,你就影相打卡,
唔好心理輔導影相俾前線鬧。
和理非請合作支援前線,幫前線擋住同解釋影相既後果
和理非都要識進步
出核彈都唔同前線割

你咁樣同港豬有咩分別?

你都係三毛

邊撚個再屌義士打邊個,

同林鄭有咩分別？

義士付出咁多，所以佢地永遠是正確的

5毛P牌,分化撚, 唔好再講勇武半句不是,.

意見唔同就完全唔聽？

引三毛入黎

無錯 因為前線有隨時坐十年既風險
冷氣軍師係無資格屌佢地
你想提出意見就去前線

因為佢地有風險，所以佢地所有佢地都係正確的

所有決定

政府用返以前雨革嘅分化戰
等我地不攻自破

求我地推返機場post
推返5大訴求post
推返之後所有活動嘅post

5年前我地已經輸左一次 我真係好唔甘心
亦都令大家停左幾年無咩參加社運
今次我地再無輸嘅本錢 一定要贏！！

建議］ p牌正負評顯示

機場係和理非on9
我代表勇武宣佈你係三毛

你係用問題黎提出意見?
提出意見要用到咁負面既字眼?
想進步,唔係用情侶式分手咁,哦你對我唔好,你再唔禮貌對我就割蓆
諗下咩叫大局

唔洗同on9樓主廢話，明係3毛。起底，上一頁，完。

你係三毛